一人一個親身靈異經歷👽💀

有一次去跑步，跑完步之後就搭lift 翻屋企啦，咁我跑完都已經11點幾，所以都無咩人，成架lift 得我一個。 咁我入去 按完樓層之後，就等部lift升上去，途中我發現我鞋帶鬆左，於是我就彎腰落去綁。。 我穿過自己褲浪，望到自己後面，有對女人腳著住綠色高跟鞋 。 ，但係個下唔係太驚，我就扮望唔到，但係即刻覺得自己背隻好寒，個人僵硬曬。

對鬼腳想踢你屎忽嗎？

奶即刻奶佢腳

係咪呀梅？

跟住點?

有個傳說話呢個姿勢最易見鬼

做左香港人

之後第二日，有件幾詭異 嘅事，唔知關唔關事

講出黎等我地判斷下

發惡夢嚇到醒左然後發現成身郁唔到算唔算
喺咪即喺比鬼壓

咩叫高跟鞋

之後過左2，3日，夜晚10點幾左右，我用八達通係自己屋企 淘寶買野比錢，之後亦無出過街。 姐係話10點幾，我仲係屋企見到自己張八達通，之後都無出街。 但係第二日，mtr 打電話黎，叫我去 某個離我屋企好遠嘅地鐵站 攞翻我張八達通，話有人係個頭執到我張八達通。😱😱😱

日本人的確相信可以透過啲縫隙見到另一個世界既事物

咁你張八達通係咪搵極都冇要去mtr拎

係啊。，最後我去左攞，真係我尋日用個張

利申:我個fd嘅經歷(我用第一人稱)
我同另一個fd夜晚行過公園，見到有個靚女好似同條仔鬧交，係度講:你唔好再跟住我呀！我知你係度㗎！出來呀！點知我地一望過去，無人！ 條女應該唔係扮，因為佢個樣好慌張失神好蒼白黑眼圈好深(係遠距離都見到佢個樣好嚴重)，好似好耐無訓過好教
我地一致認為條女一係啪左野，一係就真係瀨野

某日下午3點坐喺拉埋咗窗簾嘅窗邊打坐，我合眼打坐嘅，我諗我瞓著咗呱，夢(？)見我喺同一個場境坐同一個位置做緊同一樣嘅嘢(即係打坐)，然後見到有個白色嘅頭由窗口伸入嚟望我。